杭州知名P2P銅板街宣布良性退出，借貸餘額約41.5億元

繼銅掌柜後，杭州另一家知名P2P機構銅板街也宣布退出網貸業務。

12月3日，「銅板街」官方微信公號公告稱，銅板街自成立以來一直積極響應並充分配合各項監管合規要求，基於當前「以退為主」的網貸行業監管環境，為儘可能避免因政策及行業環境變化而對出借人利益帶來的不確定性風險，經董事會審慎考慮及決策，現決定主動響應網貸行業監管要求，自願良性退出旗下網路借貸業務，並將通過業務轉型以實現企業持續穩健發展。本公告發佈之日起，銅板街正式啟動網貸業務退出相關工作。

銅板街稱，公司已組建由CEO、高管、員工等核心團隊組成的良性清退工作組，工作組將負責整個良性退出工作，保障網貸業務有序退出和出借人資金安全回款。即日起，銅板街APP將暫停網貸頻道出借人開戶、投標、轉讓、計息等功能，停止贈送與網貸業務相關活動獎品，保留賬戶餘額提現功能。12月3日23:00-12月4日15:00將暫時關閉提現功能，12月7日前完成出借人「網貸歷史數據統計確認函」的數據統計與頁面更新，12月10日前發佈兌付方案。

銅板街介紹，自公告發佈之日起，平台出借人2019年12月3日及以後到期網貸產品暫緩回款（2019年12月2日到期產品將在2019年12月3日正常回款，不受本次網貸業務退出影響）。銀行、基金、保險頻道等非網貸業務相關功能不受影響，可以隨時進行產品的購買、到期贖回等操作。

銅板街運營主體為杭州銅板街互聯網金融信息服務有限公司。官網顯示，銅板街在2013年12月獲IDG領頭的A輪融資；2014年9月，獲得君聯資本、聯創資本領投的近5000萬美元投資。截至2019年11月26日，銅板街出借人約4.1萬人，餘額約41.5億元。

「良性退出」後一個月，多名苦主血本無歸

抵撚死啦

呃錢都可以叫良性
呢D咩用詞黎

大陸人即係大陸人，成日講自己係老百姓，你老母你而家仲諗住過緊皇帝制度

良性退出
好似好聽啲就冇受害者咁

別給黨中央丟臉，難道不能為了祖國忍忍嗎

他們唔咁講出唔到post

中國人在中國抗議vs中國人在世界抗議.jpg

我們愛國，我們堅信中國夢，我們支持香港警察，卻不能為自己發聲嗎

其實應該好似警暴post咁
開個網
分門別類咁收集呢d 大陸on9嘢 （要易search + 圖文並茂）

以後支那人一開聲話屌 遊行
就quote返畀佢睇

係啊

佢地係咪覺得香港警察>武警？

仲停留封建時代等大老爺主持公道，就活該被壓迫

班官攞返錢走，咪良性囉

支持香港警察，咪即認同武力對付普通市民係啱囉。
咁你都覺得啱囉，武警咁做又有咩問題呢？

良性退出=搵夠走人

撐警撐出民主意識
為自己發聲啦！

圈錢之後走佬都可以講成良性退出

佢10/12個兌付方案係點？

支持杭州武警，你們可以打他了

我支持杭州警察